有冇人win10今次更新用唔到藍芽

尋晚打打下機突然斷左手制
今日更新完windows個藍芽setting制都未出返黎
係裝置管理員重裝過 之後就係咁彈usb斷連接個聲出黎 依然用唔到
請問點解決device係ASRock X370 Taichi內置Intel® Wireless Bluetooth®

sos

解除返更新